Vans格仔OG邊到仲有？

想要navy

波鞋街無咩？

上網買 好多人放

斷size了 同得黑白格

Navy好少見 同埋冇size us6.5

Push

公廁

臭

lm

og slip on 係咪偏大？洗唔洗買細半個碼 即係平時著38 37碼會唔會岩岩好

Og偏大一碼都有我覺得 唔鐘意鬆

og 都公廁

潮特有，前幾星期買左對黑白真係會大左，我買細左半個碼

?$

地底個層$899個間？去過啦可惜冇細size，你買岩岩好定有鬆位

以為有個og/vault既名掛係到就有優越感 ？
只係同classic差唔多價錢就拎黎打飛機真係笑撚死
個個好似你呢d人咁諗反而著多人著

識買一定淘寶買

冇size

咩size?

Us6.5

黑白格og us10 著過一次 有意留tg

二手岩唔岩

咩色？

og style 36仲靚啦

GD個對？

巴打知唔知邊到平d .... 同求黑白格us5.5- us6

IG都7xx-8xx

有黑白格，想買對紅黑紅紅黑

邊間啊

Share #vansoghk

留意住波特先生咪得囉，成日restock

有貨呀

男人著定女人著 6.5

咩黎

男 平時adidas nike 8.5呢對偏大到

Mr Porter

啱啱見到另一個網有黑格，但最細uk6

我ig搵人訂左黑格了$800， navy就好難揾

有冇偏大到咁？
岩岩買左對37 諗住送比女朋友比驚喜佢
但佢平時old skool 著38 唔知岩唔岩

ig...請睇路
搵到藍格齊碼

邊度有？ 我買個間ig有鋪的

細多0.5都得 巴打幾錢買

$749 係咪架 好驚佢唔岩著
即係本身都比原本既vans 偏大多d？

巴打向邊一間ig shop買

有幾間ig shop依家有黑白og